雙人床買邊款？

屋企想重新裝修，想買張雙人床 size闊1.6 長2.1
師兄絲打們有無邊款好介紹？
預算3000-5000

建議你等一田做大減價時買
價錢差好遠
不過一年先做兩次優惠
我係5月買既

但點都要自己試清試楚
有人鍾意林
有人鍾意硬

去過宜家傢俬睇過下，
覺得啲附加費用食水好深

宜家傢俬好雞,得最貴果張好
但個價可以出去買其它牌子

睇完都覺得食水好深，
有無好介紹

實惠會唔會真係實而惠？

你budget幾多？

3000-5000

啲人話上網買船運平好多
同埋其實訓幾分鐘係試唔真 靠感覺搏一搏

sealy

如果想買king size床(6尺闊*6尺半長), 可以去邊到買？

3-5k queen size 無乜選擇，得土炮平野。

仲讀緊書 唯有平平地買番張算數
係咪都係得實惠，宜家泥啲選擇

禁大獲

咁買張硬小小，係無咁舒服，不過至少support到條腰。

我本身都訓慣左硬身個隻款，
訓軟身條腰會痛到癲。
禁睇泥天日去樓下實惠比錢算數

禁你老母
泥你老母

多謝師兄絲打們啲意見先

我錯 咁 黎 x100

天佢老母！

天你老豆

明日 用書面得唔得師兄

我見到最平都5760

你痴利根／大陸人？ 有咩可能講天日

個字成日讀左天個音

金美夢

利申：一田減價買左2張護脊床褥

床框定床肉？

睇嚟以後要留意下啲百貨公司優惠

床框

有錢真好

買汪明荃牌

買床褥一定係買美國牌子

買左張海馬，都ok

原諒係我講漏，主力想問床架 邊款好
Btw多謝大家意見先

我都用緊

係實惠買emmas之前
就係用汪老妖牌
訓撚到腰骨酸痛
屌汪阿姐老母

想搵張適合自己嘅床褥睇嚟都係一門學問

訓咗幾年金美夢都唔錯 嗰陣實惠買

買左dpm床褥
5寸床褥折實7千幾

雅芳婷副線
去過兩間分店磨左成大半個鐘，又訓又剩
Sales都好熟個product會講解到又唔chur

試過sealy同emma
一黎太貴，二黎唔太岩訓

最後去買咗海馬牌木床架
多謝各位巴絲意見
img]

愛皇健 上星期買做緊45折
買左四呎床 一張6千幾 仲送枕頭

樓主問床框，個個講床肉又sealy又美國，樓豬又答佢地

Bro 買左幾錢？

床架1200幾 平到癲

無所謂啦，大家圍下爐

搭單問，無印收納床架、獨立彈弓床褥各自$4000有找，好似好抵玩咁 點睇？

抵到癲

買住用下先，等時勢好啲搵到錢再換

佢床褥都係賣緊1700幾，但我想再睇下其他款

Emmas 邊張 咩價位

我訓鐵架床，好過哂其他

床褥就海馬

同我而家一樣

軟身定硬身？

同張圖個款一樣

有無清訓過ecosa

有冇油壓床架推介？

睇中sealy果隻，好grand

想另外問4x6 尺外國有冇?

我都係一田減價金美夢
舒撚服到呢

This one??

咪幫襯ecosa啦
間野俾錢個藍到紅既托哥賣廣告

垃圾，訓到腰痛
以後black list左呢d 冇彈弓嘅床褥

再送兩個乳膠枕

Serta訓過哂Sealy Simmons都比唔上

Fb search香港家居

有款香港人老闆自家製土炮牌子
間鋪都有skyler

我覺得佢啲youtube廣告好煩

我幾個月前喺hktvmall買海馬牌有3個床底櫃桶既木床架都係$1400
呢個都$1200好似相對上無咁抵wo

同你一樣都係包埋三個櫃桶

而家買咪好唔抵

等我睇下先

Emma歐洲獲獎無數
要小心唔好買左Emmas 大陸公司抄人名

傳統就金美夢/雅蘭，買有袋裝彈簧果啲
要包實個人果啲就sealy/tempur

多謝大家意見先，聽日準備去megabox 睇下 Serta 同 skyler

好似都係megabox 有得試

我嗰款係呢隻

係
不過一年先做2次減價
下次應該係10月11月個啲時候

優惠無左？ 好訓？？

油壓床架請問有冇推介？

Sealy果隻好唔好？

最後見到有6折都係買咗ITALO
訓上去個下 正

#83

特價咗都4千幾 軟身定硬？
諗住買多張4尺半床褥 預訓三兩年
預算低係咪得海馬或者ikea

雙人床點解唔訂造，入牆夠穩陣，床底又有櫃桶擺野

佢硬得黎有彈弓托住，張床又唔會凹入去
我都係預訓三四年，之後唔捨得買太貴
佢仲送咗兩個枕頭比我

有牌子 4尺頭先睇閒閒哋都7 8千

你睇依個post全部人都仲停留喺本地買嘢俾人略水當水魚就知
上面 留言仲有人思維停留喺張床褥夠硬就等於承托力好既老餅思維

平有平買, 貴有貴買, 幾千蚊/ 兩萬蚊型號運過嚟運費都係$1300 hkd 送埋上門, 你預返 搬入新屋前1.5個月就送到黎香港

我以前都好似依度啲人咁戇鳩 , 貪方便唔想等, 走出街買就算
走落宜家傢俬嗰度, 諗住買嗰度最貴嘅可以接受... 10幾歲唔識野以為宜家傢俬八$9000 張算高級

其實同等價錢幾千蚊已經可以買到正宗美國製造
我今年椅墊狗床晏晝枕頭床褥都全部換晒呢個牌子... 佢嗰啲特殊軟膠真係好似令你浮喺度咁...

520,000呎美國猶他州廠房

唔好呀 ! 清醒啲唔好俾呢度啲人老點你 !

你睇依個post全部人都仲停留喺本地買嘢俾人略水當水魚就知...
上面留言仲有人思維停留喺張床褥夠硬就等於承托力好既老餅思維

平有平買, 貴有貴買, 幾千蚊/ 兩萬蚊型號運過嚟運費都係$1300 hkd 送埋上門, 你預返 搬入新屋前1.5個月就送到黎香港

我以前都好似依度啲人咁戇鳩 , 貪方便唔想等, 走出街買就算
走落宜家傢俬嗰度, 諗住買嗰度最貴嘅可以接受... 10幾歲唔識野以為宜家傢俬八$9000 張算高級

其實同等價錢幾千蚊已經可以買到正宗美國製造
我今年椅墊狗床晏晝枕頭床褥都全部換晒呢個牌子... 佢嗰啲特殊軟膠真係好似令你浮喺度咁...

520,000呎美國猶他州廠房

ikea 單人$2890 up以上model先ok
有平有貴

自己鍾意就ok

那有$

多謝你先巴打，但我兩星期就要用
出嚟做嘢再學你咁樣買

我問過雅蘭3千幾
想買張比較軟身嘅
另外想買多張3尺 budget就鬆多啲 預咗長用

作為學生要自費嘅我，一萬幾真係買唔起